LIHKG 係Hybrid APP?

小弟想自己整下web app 自娛 同時又想係電話到試 咁responsive又始終唔係幾順 但寫native app方面就未有興趣住 所以就想試下hybird app

之後近排見到LIHKG個app有得入CSS同JS(係hybird app?)
好奇hybird app都做到咁smooth 想試下睇下有冇人可以講下咁

上網都睇到近年既發展都唔錯 performance提升咗唔少

巴絲有冇得分享下performance方面有冇咩大issue 同埋用咩framework做比較好? 自己用開php framework 但學新既都冇問題 仲好有興趣

大家有興趣都comment下

輕輕一推

之前用過ionic 都可以做到好smooth

係d 遠古人類玩過下 jquery mobile 以為依家hybrid 仲係咁鳩

reactnative?

試下玩polymer, 真正web app ,用手機browser save to home acreen 當app 用都得，啲layout 同app 冇咩分別

生不逢時
出個時啲機頂多雙核個js engine 又廢
而家就部部機四核八核，個webview又分拆上市，貼住chrome update
不過就2017 仲寫jquery真係有點。。。

lihk好似只係讀post依部分係HTML+CSS+js，其他都係主題列表依啲都好似係native

留名學習

留名學野

香港市場仲需求都無辦法，搵快錢接下 freelance 用佢有乜問題？

React Native

應該剩睇post 先用webview css + html
應該係native objective c 黎

係咪講緊android 版

咁conclude下 用polymer寫會比較貼近native app?

因為由0開始寫native 有少少抗拒 final year冇咁多時間 同埋我唔鍾意寫java同swift 當玩下冇理由俾自己咁多煩惱

thanks 巴打

真係smooth到仆街 連尼住高手

React Native 都睇緊

ui 睇落似native 嘅web app,其實都係一個網黎，不過玩深入啲可以offline 用，甚至push notofication

Thanks 巴打

其實我都有download Android Studio 不過個simulator 話我個BIOS setting 有嘢未enable 要我入BIOS 開返 (Windows 10) 我Google 都見到其他人有一樣問題 但我得一部機唔敢試 仲要交功課

冇android 機？用真機試正好多

有冇巴絲玩過下weex?

O rly?

有呀 但我次次test又要放個apk入去 唔小心寫咗個infinite loop就